8日前我呢個po個個話傻

8日前我叫大家整紙仔個個2話傻

代替安心出行咁樣就得

而加應該快的推廣呀！

快的幫你全家人印定食飯行街紙帶出街